[理性討論] 我地8月5之後唔應該再無啦啦塞交通

我權衡過之後覺得 絕對係弊多於理
唯一好處
阻狗車黎
問題係 18區都有警署 你阻得幾多?

壞處
1.失民心
我地最強大既backup係民意
風向一轉 好難救
唔係講聲唔好意思 唔再做就改變到
2.阻到自己人出黎
有好多手足唔係搭地鐵
佢地變相出唔到黎幫手
3.阻到救護車
大家明

我地要做就做免隧道費行車

你話我左膠又好 鬼又好 你自己起我底
除左病既日子我全部企最前

如果有更好原因請你提出
我唔想無啦啦做擾民野 又對警犬同政府冇威脅

推

覺得啱聽就推 唔啱聽就一齊討論下

幫幫手
係現場好難一次過阻止咁多人

聽日罷工我地塞爆去係啱
大家有籍口唔返

但之後再整我覺得就冇意思

同埋唔該 塞完你係走人既就拎返走晒啲野去 放人行

毒撚自推

10連預備

真係冇人係到睇?
2

個個覺得塞交通啱?
3

塞車真係冇太多作用
對返準政權啦4

打遊擊好需要交通
5

唔敢擋門嘅唔該起碼出黎搭車

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

6

聽日見 7

8月5罷完唔好再塞車啦
7

推到8月5個個出街
8

終極狗公打到9連都冇人理

10連失敗

大家幫手推

唔該大家推到前線個個睇到
我一個把聲做唔到幾多

啱
今晚仲叫勉強有目的
大家返唔到屋企聽日順便罷工

之後再無啦啦塞就變煩膠
中立撚會幫手屌我地

過咗聽日再講啦

同意

講定先好啲
當然我支持聽日塞爆全港

真
之後要再傾前路

多謝巴打

好多支持我地既商家都會開始頂唔順

之後實行只買良心商家都係個好辦法

推你個推

阿寶

推到多啲人見到 唔該大家留名幫手推

罷買奸商應該就日日要做既

入鋪chok下咩料先 唔駛一開鋪就屌既

吉野家仲有人幫親我屌

你連工都唔敢罷 仲好意思想贏
你係咪真係想贏呢場仗

抵制吉野家

傻Q左 ?傻Q左 咩野唔罷工

巴打不敢出車義載,走唔到!

成套速龍gear執好左聽日打大仗

多謝提供意見!
依個都係問題
義載司機都想走多幾轉!

Sor 上哂腦 我錯
閱讀能力U

推撚到上月球

幫手推兩野就原諒你

再推

今日見到藥房都幫手
仲以為佢地只做大陸客會屌柒我地

過左聽日先講啦屌

大部份市民肯為大家罷工
到佢地返工果陣無咩就咪搞鳩人
當係報答返佢地

未雨綢繆

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

非常記同，其實就算好多黃絲都唔讚成不合作運動

8月啦 仲講民心

唔只唔搞鳩人
仲要幫佢地慳錢
拆收費亭

G持

咁你講下點解要專登搞鳩自己人?

拆收費亭？cut 自動收費電？

未有新戰術前唔應該改變
同埋唔好又當8月5日END GAME
有排都未完

民你條毛
而家無論做咩，只要唔係直接殺警都唔會有人嘈

因為班黑社會已經係全民公敵

民意唔係拎黎濫用
阻警車我明
但18區都真係隨時調動
搞自己人多

推 真係可以傾下

仲失乜民心
而家仲會搖擺既 只係不問世事既港豬 就算佢撐你 你都唔會期望佢係你比狗打個時出黎啦 所以wfc

史上首次佔領路軌

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

我諗整爛條欄掛 到時再睇

點解錯既野唔變
依個戰術有咩用?

你肯定就算黃底
佢地心入面都唔會屌??

同埋重點係 做咩要搞自己人

免過路費

罷工日癱瘓交通絕對支持

推免隧道費行車

其實無人嘈係因為大部份人企係我地呢邊
當我地變左黑警咁唔講道理既時候人地都可以好似憎黑警咁憎返你
利申:612已經支持dum汽油彈

快閃紅磡
完左搭閪鐵走

啱，塞交通有咩意思

推 總有人手停口停 贏唔到民意 做d大家歡迎既不合作運動

你免費行車受影響只係公司

支持

其實我覺得係唔夠方便
唔係個個都連登仔/前線同班仆街鋪咁大仇口,去到間鋪門口,無一個indicator,叫人唔好光顧
要搞番個方式,可以提醒d人

良心小店之後多多支持佢地
黑店就報下食環 消防呢啲就一定啦

你有冇上前線
見唔見到啲同路人司機有幾絕望
佢地搵食好辛苦
揸通宵更搵得少少
塞一塞又冇收入
喊住咁求我放佢行左先 仲有一家人要養

唔好同我講叫佢搵政府
你同我落場 睇你講唔講得出咁冷血既說話

佢地好支持我地 但唔能夠親身出現
難道我地要無意思咁搞自己人 鬼打鬼?

push

針平民搞真係無謂
btw 支持你既支持

閃係閃去免隧費通車就最好
淺藍都撐我地

推
成日搞地鐵班淺黃可能又轉返淺藍

咁間公司咩人架

Push

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

想像到

我都覺得係冇謂樹敵太多 仲會阻到自己人退或者增援

有巴打話搞apps
十分支持

推

我覺得之後狗可能有新策略應對，所以點到即止，玩下新遊戲。

個伯伯真係好支持我地

[口號撚] 光復香港，時代革命 + 五大訴求，缺一不可
推

失民心撚

應該沿住呢個方向咁遊擊
唉唔講啦瞓先

你講下比我聽咁搞有咩好處

我支持玩魔法玩警屋喎

多謝巴打幫我推

竟然無人屌樓主CARE民意
其實我都唔贊成塞交通，
以前會支持，因為覺得可以威脅到政府令佢讓步，
而家我會覺得政府擺明無賴，而因為香港而家無普選，執政黨更加唔會民怨而落台，所以癱瘓交通，並非完全不正確，而係吃力不討好嘅事。
至於有人話等人有藉口唔返工，講真，如果你話朝早肚痾到行唔出屋企，唔通你老闆又話即炒你／上你門幫你檢查身體咩？根本有心罷嘅一定罷到，又何必塞交通迫啲唔想罷工嘅人罷呢？
不過我知道連登仔太易轉風向，內容相反嘅POST都可以有大量正評，所以都廢撚事再開POST屌佢哋。

罷完工 就轉免費通車啦！

阻到救護車最撚大獲

要視形勢發展，兩個月前打人都無人支持

值得做，但聽日塞爆都有意思

Free 紅隧

老細 我塞住左係xxx返唔到呀 (自己塞）

覺得你小小岩
但我負評左

啱 要停一排先

同意 如果阻到消防救護 可能害到啲無辜嘅人

以事論事，有唔岩或唔同意請指點。
你有冇睇沙田.元朗.馬鞍山.黃大仙.將軍澳.西環. 班狗點對街坊？班街坊又點撚狗。
比抗爭者塞交通帶來的不便比起班狗濫用武力打街坊跟本喺微不足道，只要班狗繼續係咁知法犯法，濫用職權，選擇性執法，民意自然向抗爭者果邊。
做路障對班抗爭者係好重要的防線，同埋我睇佢地今日所做的野都係為左聽日8.5罷工而做。

我覺得可以繼續快閃塞
你睇好多司機其實都支持我地理念

一入夜就咁多人帶風向
好多P牌啊

對準政權

Pish

真心打遊擊搞9警察仲好，警察差唔多係政府最後一度防線。

下緊係無限期塞啦，三罷唔好停，一齊攬炒

民意係其中一個point
亦唔好睇少
唔係既邊有咁多街坊幫手屌popo
頭先有人講到義載車都黎唔到都係問題

定係覺得有咩好處呢

支持聽日塞

暫時做太密同冇目標

但意義何在

why

同意唔好濫用民意
免費紅磡點都搞咗先，冇壞
塞可以唔洗塞晒，留番一兩條過

同意做咗第一次先，照呢兩個月既發展，港共會自動不斷犯錯，靜觀其變

點解係重要防線呢? (誠心請教 我怕我諗少左野)
我認為佢地調人太容易

同埋街坊幫我地係因為之前既事

再長期塞我怕會有負面影響?

意義係?

希望前線聽下意見

咁你解釋下有咩意義 p牌又點

我同意依兩日係為8月5

但之後免隧費做法會好啲

支持
打到佢地抆槍前就走

塞埋聽日要再諗諗

一係就繼續三罷
咁我覺得可以繼續塞
但係咪真係咁多人支持呢

我抱持觀望態度

暫時試一日睇情況先
需要經驗

咪講左同班狗所做的好野比起黎係微不足道，補充一點，由6月9至到依家，我所見阻礙救護情況係班狗。相反抗爭者或示威者我係未見過，佢地會主動開路俾救護車過，仲會大叫邊個叫救護等等...

理想做法係可以長罷，但事實上好多人只係請假到，暫時無可能長期咁罷。
大罷工當然係踏出一大步，但我預計政府仍唔會退讓，諗定下一步都好。

塞地鐵暫時都係弊多於利
好多人屌

所有隧道免費行車

只要唔亂封就ok

起碼今日有
我見到起碼三架救護消防因為塞車 郁唔到

同意嘅其實
利申：內心勇武、發左好多次夢

地鐵我反而贊成

何謂內心勇

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

正確態度

之前星期六日示威係事前張揚所以有心理準備，打游擊係無預告不便大好多
不過轉場可以影響狗佈陣更加安全
今日係由西環到老銅到黃大仙到美孚，半個香港
不如只轉場一次會點？可能影響會比較小

認同

我地要做就做免隧道費行車

推， 真係冇咩意義，特別係啲返醫院嘅工

推！
唔好為守而守
唔好為做而做

btw 不割蓆

負評果班 唔好剩係人身攻擊我
唔該用理據討論
我承認人無完美 我絕對有機會有野未諗到
請指教

推到多啲人見到

支持勇武 但體能淨係做到和理非

幫手出多啲聲
香港人好怕醜 唔敢做第一個

Arm.
Push

Gchi
大癱瘓一日之後
要俾社會回一回氣
籌備第二次大事件

會呀會呀所以一向好敬佩前線手足
聽日三罷大家齊齊整整

啱

推你既推

pish

民心

冇錯，仲有好多on9成日提住民意民意

講真本身都中間派/淺黃/得把口話支持嘅
你expect佢地而家敢出來示威活動咩？

有冇人諗過呢個階段嘅民意應該重新演繹
政府唔回應 > 示威者愈來愈多擾民行為 > 市民憎示威者之餘，亦可能會怪埋政府唔做嘢 > 商家佬生意受影響，一定屌9政府 > 政府有壓力（由政府呢2個月態度已經知示威係俾唔到任何壓力政府 ）

聽日過海覆診 改唔到期覆完就可以join翻大家

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

你覺得民心係廢既 要專登去拋棄??
同我講下塞黎有咩好處先

有冇睇內文
民心只係其中一個pt
重點係唔需要無啦啦塞住晒去失民心

加油 希望你成功過到

學下法國

我去地鐵搞巴打加油

你指免隧費?

[民意撚]Be water轉場建議

你個名

睇哂。重點係塞交通/游擊都可以對該區構成經濟壓力，咁最後邊個會嘈，邊個會跪低？係唔係助攻？

啱！做埋聽日,就唔好無啦啦咁做

同埋塞交通阻到自己人呢個講法
暫時唔見呢2晚游擊有點受到影響

經濟壓力我地係咪可以轉個方式 集中搞無良企業呢?

經濟壓力一係搞罷工
一係要搞搞ibank 搞銀行
同埋我係個司機都真係會屌示威者喎

有幾多個會咁理性屌政府令到我地咁?

你點睇?

你樣野唔可行

做到就即係留守

實俾狗拉

唔係話你5毛
但各有各做好冇

你唔係大台

推咩鳩屌你老母
齊心過左聽日先講啦屌

名同人相反

我係前線見太多
上面我有講到 見到起碼3架消防救護過唔到
其次係同路人司機喊晒咁求我比佢過
佢要養家

交通短時間有用，但呢個政府厚面皮唔會介意，反正受影響只係基層。金融業冇影響，黑警照住，呀爺撐腰就會當冇事

啱聽幫推

我唔係民意撚
而係呢件事冇做既需要
你話玩火我由一開始就贊成

拆收費亭唔駛留守呀 應該?

呢件事係我近期唯一立場比較硬既野
因為我真係睇唔到好處係邊

兄弟爬山 我見佢行錯方向就應該嘗試去阻止佢

我知我唔係大台
或者你會唔會覺得有咩好處?
暫時我仲係覺得弊多於理

我發夢多數係中後排，見同路人會指揮佢地
不過都尊重巴打你係前線嘅所見所聞
塞商場就冇以上問題

同埋唔該態度好啲 大家同路人
何必惡言相向

塞大商場 好呀
不反對都唔駛

支持良心小企

會員篇號137632
7月3號第一個post
P牌
然後咁多正皮
兒登真係兒登......

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

聽講ifc 一日損失1400萬，所以先唔俾狗入

黨鐵2大靚靚極高級商場：
ifc mall
element

信和（腦細父子極紅）：
奧海城
屯市

新鴻基：
新城市
新世紀（moko）
vcity
yoho mall 形點

借問聲p牌又點?
討論返件事好冇?

罷工係大方向

你連5/8 都未見到成效

就咁想有立論
好怪

ifc 話晒都幫手唔比狗入
個人黎講 都係想搞返沙田先

推爆佢

連登好多5毛你知啦

我想借呢度提提各位手足
唔好俾深夜post 帶風向

罷工的確係大方向
所以未話除左罷工都唔應該塞
因為冇作用 定你覺得有咩作用?
罷工日子當然要塞

我唔敢直接話佢5毛

廢事人話我連衛兵

但佢好撚有可疑

P牌咪就係有五毛風險囉
塞交通咪塞交通，有咩問題？
6月9號到而家 每個星期六日都有地方會塞馬路
民意有冇逆轉？
塞地鐵都係咁塞，塞完民意有冇逆轉？

大家唔好比正負評應該自己睇法
獨立思考

好呀

你未到5/8就咁急想有立論

有咩居心

講！

咁你講呢個post有咩問題 唔該

啲人成日上連登唔用腦
咁多風向撚
都仲係度亂比正負評
佔路做過，塞地鐵做過
邊撚度有民意逆轉？
要記住大家自己唔改變立場，
身邊朋友唔改變立場，
民意就唔會逆轉！

塞交通問題未寫晒出黎
除左民意仲有影響義載車 同救護車 仲有同路人
塞完你夠膽講無見到人有微言?

屌

我發覺你係on9架喎

塞係為罷工

你點解扭曲我地為塞而塞

仲要假設之後罷唔到工

你logic 好撚唔掂

未雨綢繆
及時修正

如果你覺得我內容講得唔啱 請指教
但咪撚話我三毛

塞交通咪塞交通，有咩問題？
6月9號到而家 每個星期六日都有地方會塞馬路
民意有冇逆轉？
塞地鐵都係咁塞，塞完民意有冇逆轉？
答我啦，民意逆轉左未？

唔好咁短視

做埋聽日就停一停思考下

長期置頂

利申logic 每個course A同滿分

我懷疑你閱讀能力有問題
我一直話話罷而塞係啱
提醒大家唔好為塞而塞

嘩 你咁似當日佔中

屌班示威者搞到大肚婆搭唔到車去律敦治醫院生仔既藍絲既

定係你唔知14年發生咩事呀
P牌仔

答左 唔該睇返上面

頭先有Post有講但係冇人理
講左幾多次要冷靜計劃先再諗下步
頭先個Post正皮就多啦

你老母都戇撚鳩
義載車識自己兜路，救護車都識兜路
你咁講同果篇咩去唔到律敦治醫院產房潮文有咩分別？
戇撚鳩

反駁唔到？

你直接答我如果唔係為罷工
塞車為咩好過啦
真係膠都費撚事比
定你未撚上過高登年代呀

如果冇之前既塞

唔會有想被罷工既一群

同意
我只係想大家再冷靜諗諗 睇完聽日點再商量下一步

巴打

我同你講左同一論點

樓主係on 9

或者5毛

你有一早講定比義載車知
你有冇上前線睇啫???
你即時衝出去封
有邊個避得切

有想被罷既一群 我就會出去塞
為罷而塞 並非為塞而塞

兩條友唔睇前文後理就屌我民意撚
唔想再覆
唔該兩個睇返之前大家講既野
咁唔冷靜點溝通

都話冇塞車就冇被罷工既一群

要屌示威者既 你改變唔到佢地諗法架啦

佢地等同撐暴政

民意已分

不合作運動係和平既反抗方法
唔單止引伸到罷工

仲可以make noise

而最簡單
之前既不合作運動造就5/8 大罷工

呢個係不爭既事實

利申 中化A

點睇呀樓主 會唔會直接改變你開post 既疑惑

你老母你就未撚上過前線，
前線成日讓路比車走，讓路比救護車
睇黎你就真係未撚上過前線嘅5毛啦
咁撚易露底，你老闆會唔會唔出糧比你？
我好心啲幫你刷多幾蚊啦

唔俾錢坐地鐵有冇得諗 外國啲人都係咁

係 我就係讓路撚
你救護車都唔讓係想點?

依個都支持

不合作運動我地應該針對政權 針對霸權
你拆收費亭
比人免費搭狗鐵 唔係仲好咩
點解要對自己人

同意冇塞車就冇人可以被罷工
咁你既前設未就係需要果個時間需要罷工

我講左 支持罷工既時候塞
而唔好話 我地要示威就霸

我幾時講過唔讓路？
而家個討論係塞唔塞交通，
我話咩都塞過曬，民意冇逆轉；
然後你話救護義載過唔到。
我反駁你前線一直有讓路；
然後你屈我叫人唔讓路比救護車？

標準五毛轉移話題技巧
你真係好易露底

即係你意思
係要配合罷工日係咪？

我想講 最佳方法係咁

但係初步咁密罷工唔可行

但不合作運動去make noise 要繼續
之前你覺得fail 係因為唔夠人 時機未成熟
經過聽日會更成功

仲有不合作運動一定會犧牲其他野

和平遊行都阻到救護架啦

但對抗暴政 冇計架喎

幫你賺多幾蚊呀
快啲再轉移焦點啦
屌你老母

拆收費亭係刑毀喎

但頂門唔犯法

隻五毛真係好好笑 好易露底

我未話今日已經有義載同救護車過唔到
係不爭既事實
你話民意冇逆轉
我會話我身邊有唔少有權勢既人開始有微言 佢地本來都係支持我地 但勸我唔好亂搞交通

你見到前線一直有讓?
果個係你見到既 部分
起碼我見到另一部分

我好相信經過元朗單野之後

不合作運動係白痴都知道源於政府仆街

就算搞到自己人。自己人係唔會屌既

係 配合罷工日就可行

和平遊行我地都會有得比第2條路人u turn 比人倒車走
但呢兩日
突然衝去塞真係玩死太多人
人地冇得進冇得倒

你權勢朋友係咪政協

仲怕刑毀架咩
我去整囉咁 大家開心

呢三日已經夠多 點都要比自己人休息下
一係就直接宣布無了期罷工直至政府回應五大訴求

玩死人？

你知道有烈士以死相揀既時候
唔會覺得塞路係大問題

幾間公司大老闆
加埋扔左起碼30萬買裝

你小心d
唔好俾狗拉

Be water my frd

利申 我唔鼓勵你犯法

政府迫成咁
所以要對政權

如果你話因為要罷工 所以塞到 我ok

但如果話要塞 搞到民不聊生 再迫政府回應 我就唔ok

Source? 新聞？
無source 嘅同「我朋友個老婆因為塞車去路到律敦治醫院產房，BB腦缺氧死埋」篇潮文有咩分別？

依家做每件事都犯法架啦
已經無得理
btw 你一開始支持塞路都犯緊法啦

Sorry
我同另一位巴打搞到你現哂型

買過個account 再黎過

搵食艱難 一個回覆得3毛點夠食

agree

呢招係搞罷工先出

咪當助養山區兒童
幫佢賺下回覆
刷多幾蚊
助人為樂呀

唔做正契弟，okay?

好大既官威呀

你唔ok

[要人！］8月5塞東鐵綫

對住個p牌屌咁大力 對人不對事

唔該你地對住啲popo都咁大力屌
聽日出黎前線當面屌我

咁多同行未訓？

我塞第二到 大家加油

Sorry
我都係p 牌

我淨係屌5毛

有source 未

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

我追撚住啲popo 黎屌要通知你？
你不如諗下點樣反駁啦

樓主5毛黎

有source 未呀？

比到source 未？

同意，我都覺得咁冇辦法對準政權

但係除左紅隧 有咩地方可以hit and run

政府既建築物
我支持搞警犬屋企
你點睇?

唔是講緊隧道費架咩
再講 塞交通呢啲不合作運動 基本上時間一長就係和理非既任務
剩係提議一啲勇武先做到既野 咁佢地點算

所以塞交通係絕對有用

你搞隧道未免隧費過 點解要塞
和理非係遊行 集會聚民心架喇

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

而家黑警咁仆街, 示威者做乜都唔會比人話, 你睇呢兩日黑警做過咩??

免隧道費基本上得紅隧可以做到hit and run
而且犯法意圖明顯 冇得搵理由推 所以時間一定長唔到
最多咪比你百幾架車過左 警狗到 散水

其他隧道都係一啲冇車就走唔到既位 更加唔洗講
利伸唔太熟隧道 但我知大部份都係郊區山區 冇得走

我係認同可以做呢一樣野 但根本上唔係太work

但係其他塞車塞mtr等等呢類不合作運動
你係有理由去講到自己冇犯法 咁樣可以令到更多人有意願去參加
而且時間長 警狗到左都告你唔入 所以先話要塞交通

無錯 可能真係阻到市民 屌咁示威都阻到啦 有邊樣野冇阻到市民
阻自己友更加冇啦 對上一次都係朝早塞完 晏就齊人
85塞完 仲有個7區集會 緊有一個係你左近 點阻自己友
救護車

咁點解要塞交通? 因為阻到香港經濟活動既流動
比啲壓力港共 雖然我唔知佢地care唔care 但起碼有影響

另外和理非點會只係遊行 你未免太睇少佢地作用
雖然勇武係好主力前線 但和理非絕對係各方面都幫到手
不合作運動更加係為佢地而設
如果咁簡單做塞交通呢個不合作運動都唔做 屌咁香港人唔配有民主啦

另外我上個reply最尾果句好似冇頭冇尾做結論咁
其實係因為追返post見到有人話法國黃背心其實到宜家呢一刻仲做緊塞交通呢個不合作運動
有國際認證 唔是唔做下話

我支持癱瘓經濟
咁就做好文宣 無了期罷工 無了期咁塞

同埋我話免隧費通車已經好大好大既經濟作用

過咗今日先喇，俾5毛你勒

其實我覺得塞好過掉磚，又唔會傷到路人，又唔可扔吹淚彈

罷工需要持續啊
你地唔好成日咩野都做一兩日就話唔好再做唔好再做
塞鐵又係咁 攪路又係咁
民心早就歸晒邊 除非你真係直接殺人啦

各位屌我五毛之前我講多次
我支持罷工果時塞車

但我反對既係快閃果時一路走一路塞果種

唔該用理據說服我

但對政權有咩影響
塞 唔同 罷
我覺得